港島要人！

屌你唔夠人呀，連希愼都未排到講咩中環金鐘